糖醋排骨 食譜

如果要講一味有媽媽味道既餸菜，我會講係糖醋排骨，有幾多人同我一樣呢？
而家到我做左阿媽，我D小朋友同我一樣都好中意呢味餸，每次問佢地想食乜，佢地都話要食糖醋排骨😂
3個食肉獸次次食呢味餸，都好似餓左幾日一樣狼吞虎咽，食完連碟度D汁都唔放過，會同我“瀨”到個碟好似洗完咁乾淨。
食譜：

連登仔只會食黃店啲閪飯，自己煮會俾人話係五毛係鬼係熱狗

原來咁易就煮到

借個位

今日我全黑，不過街黑衫唔多。

試下啦，煮完放上來睇下。

閪唔閪睇同咩人食同自己心情既姐。